老實講,加泰單野根本係自己自私,關人權咩事,成班香港傻仔有個氹就踩落去

加泰之所以嗌獨立係因為西班牙窮而加泰有錢
佢地唔想咩國家條債就話要獨立
加泰本身就有投票權同自治權
成件事同人權乜春關係都無
同香港完全係兩回事
加泰班人想借香港過橋成班人又自high係度打飛機
我想問香港集會有咩實際幫到加泰既野?
同埋衰啲講
加泰等於自己想走數only
幫人走數又關人權咩事?
點解國際間會反對加獨?
咪就係因為如果個個地區有錢過另一啲地區就話要走數要剩仲成世界既?
需知道有時有啲地區因為地理位置問題先造就到發達
唔通中環啲人搵錢多過大西北想割席就得?
咁對大西北啲人公平?
成件事就係加泰政客借香港seek attention但個initiative 本身根本就唔係一件公義既事
唔該大家自己諗諗無情情係度打泥沙摔角做乜鳩
警暴係有
但如果唔係加泰屎忽鬼先想走數根本唔會有警暴

冇話支持獨立
講加泰警暴

傻仔,好多人都無講獨立
對家spin你就係
仲係唔明

少少歷史都唔了解就去撐人
人地講句New Hong Kong就打哂飛機 懶係fd咁
連登仔真係

開夠post未，英領post沉晒

Push

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

你咁講同當初逃犯條例藍絲話唔會拉政治犯一樣概念

唔係spin
香港真係有港獨意識
只係大家覺得未有機會成功所以唔講出口

唔明你思路

我都有
但唔會講出嚟只會做
孫中山搞革命有打鑼打鼓同清朝講我e家搞革命呀咁?

主題係警暴 舉加泰旗 唔會俾人話撐獨立㗎！
—你點樣present自己同人地點接收係兩件事 （想像全部人攞住加泰旗既圖）
好喇如果到時有記者問我地撐唔撐加泰獨立 點答？ 撐又死 唔撐又死

逃犯條例 唔會拉政治犯！

簡單d黎講：天真

咁即係你同意香港係向獨立方向
唔係共產黨spin黎屈我地

唔會講出嚟囉
有排都未成事洗咩講比人聽等人地加強打壓我地?

開夠加泰post未

拉

我明啦，以樓主思考，5大訴求一定關港獨事。香港人示威實係港獨啦。你錦同大陸人有乜分別？去反警暴就支持加泰獨立

呢個好熟，同中共講ge一樣，話其他國家唔了解香港

自己google下啦
將成個加泰問題簡單化變左債務同稅收問題
成個歷史恩怨情仇都忽略曬
西班牙皇位繼承戰爭死咁多人又唔講
菲利普五十世禁止加泰語、打壓自治權又唔講
佛朗哥取消自治權、進一步打壓加泰語、消滅加泰文化又唔講

菲利普五世*

咁大爭議主辦都未解話就叫人吞左啖氣算數講另一樣野？
不撤不散啦

去左集會影左相，人地就砌你生豬肉
理得理支持咩

不如你驚下裝修同室內縱火俾人話暴徒
好過支加泰旗